【涉偷拍裙底案提堂 休班警不獲法援需另聘律師】

一名案發時隸屬水警西分區巡邏小隊的休班警員，涉嫌去年1月21日在旺角港鐵站的扶手電梯，偷拍一名女子裙底，被控一項作出有違公德的行為罪，案件今日（1月11日）在西九龍裁判法院提堂，被告毋須答辯，案件押後至3月8日再訊。

辯方律師今日申請將案件押後8星期，以索取文件之餘，並指其資產入息超過當值律師服務的限額，需時尋找私人律師，裁判官批准申請，被告獲准以原有條件保釋

警...檢。

警理呀

阿 sir 影裙底唔洗你教！

點解唔開名, 平時D 普通人唔係實開名?

抵撚死

goal~~~

支持警賊

佢當時可能攞緊證據，告佢影響視氣，咁以後點執法

有向太幫你

有無人可以話俾我知究竟底褲點樣成為破案關鍵？

隔一年先審 即係又停職留薪啦

不提證供起訴？證人口供多處矛盾？

阿蛇懷疑你個西藏毒，而家影裙底搜證，你地係咪想防礙公務